請絲打們搭車小心d猥猥瑣瑣咁既男仔 隨時比人偷拍再放上網

唔知幾時開始 間唔中就有女比人偷拍放上黎
以前都冇咁多呢d post
近呢幾個月越黎越多呢d偷拍post
請各位絲打小心

搭車遇到類似呢d樣既男仔就要小心了

Sd左比d姊妹睇，佢地話見到呢班騎呢怪一定會彈開幾米距離

連登仔好似前世未見過女人咁
著條短褲仔就已經望到眼都唔眨

其實影嚟做乜，睇完Live咪算

放上網威d
呃正皮

如果見到自己俾人偷拍緊報警有冇用？

多得呢d仆街，搞到我在女性附近用電話都要小心d

例如，坐巴空，對座坐左個短裙女，我會將手機袋返好，之後合埋眼訓說算；廢事俾佢以為我偷影佢；

坐巴士上上層時，前面有著裙嘅女仔走上去前，本身打緊機都要袋返好部電話 ；試話手持電話，個女仔一邊行緊上上層，隻眼一邊睇住自己條裙，睇下會唔會走光俾我睇到

樣普通姐，都唔洗當我係猥瑣偷拍狂呀

當面屌柒佢再報警

你點知自己係樣普通既？

講對方普通樣啊？ 應該

Same
利申毒撚樣

[多圖]<偷拍><長腿鬼妹>

好似呢個post咁
跟住人地係咁影
痴線到
如果周圍冇其他人
都唔知會唔會非禮埋人地

係囉！樓豬禁變態
肯定會先姦後殺

怕乜撚 似返個男人啦 人地屈你偷拍大大聲屌返佢都仲得

仲要咁多正皮 成世未見過女人？

小妹有時著短裙仔都好驚比人偷拍

真係好多癲佬

我覺得係街遇到男人著短裙
影上黎都無問題既

其實好多人都好安全嘅
唔洗擔心.........

無用 之前試過，去到警局啲黑警求其問幾句就話知你 仲要屌我著衫問題

笑到我仆街

放心你好安全

真係好冇性
有好正嘅女放上黎共享就話啫
依家放上黎嘅心態就係要對人地評頭論足 公審人咁 尤其係啲個樣好普通嘅 都放人上黎真係好無鳩謂囉

啲變態佬真係好癡線 搞到搭地鐵都要留意有冇俾人影

我同你一樣

男人老狗著短裙仲要比人影

男人老狗著短裙

反偷拍就岩啦

好似有埋tg gp

好耐之前都係咁嫁啦 做咩而家先講既

以貌取人
癡線佬有樣睇架咩

話中有話

成班好似發現新大陸咁 你估斯斯文文就唔會影

難啲喎

以前o係旺角俾人影過腳（當時著絲襪）
屌你老母好心d人唔好咁變態啦
好驚網上見到自己/識既人

即係叫人小心連登仔姐

真心試過出街俾人影

但唔靚，咁都影，好咩

有撚人會影你咩
豬閪

好基

你都識講偷拍啦 如果吓吓當事人都知就唔叫偷啦

佢唔影連登邊有嘢睇？

Your face

比人影返轉頭

你屌佢地偷拍會俾佢地屌返轉頭話而家啲新會然一邊企道德高地一邊save圖 自己變態又拉埋其他正常人落水

如果有圖，大把人會J